車路士我屌你老母

咁撚強勢係咪又想阻住人拎英超呀你老母？